做人女朋友嘅就醒小小，睇Marvel緊係睇埋彩蛋先走架啦

見同場好多港女唔等post credit拉住男朋友走，d仔一路俾人拉一路回頭望螢幕真係好慘

港女唔好怪男仔約男子姐睇Marvel,唔帶你睇Marvel,其實係你唔識do無計

正常都會坐到最尾先走

其實咩叫彩蛋

真係唔撚明咁早走托柒咩
係要同人逼出去

次次都係我約男朋友睇Marvel
每完睇完我問佢坐唔坐到最後
佢次次都話唔啦走啦

今次個彩蛋真係睇到嬲

我家姐都係咁，次次一完場就要走，幾經辛苦叫倒佢留喺度，佢就會不斷問仲要等幾耐呀？幾時有嘢睇呀？所以如非必要都唔會再同佢去戲院睇戲

為拍而拍
最尾隊長出來真係屌出聲

幾好笑呀

根本睇咩電影都唔應該咁早走

隊長出黎果度好得意喎

蜘蛛俠有幾多個彩蛋？

通常係我叫男朋友留低陪我睇彩蛋

最尾個d叫片尾片段

Agger 不嬲叫開片尾